當年苦行 包圍立法會 終於暫緩左高鐵撥款

嗰陣仲細 冇為香港做d咩
而家睇番當年嘅片真係好大感觸
片段入面每一個真誠為左香港嘅香港人
為左呢個香港 放棄自己嘅私人時間 走上街頭
係幾咁無私 幾咁熱血
最後知道暫緩撥款嗰種喜悅....

但可惜事與願違 最後都係起左千億高鐵

好想問，面對而家已經失效嘅立法會，其實市民仲可以做d咩?